姐姐好霸氣，話要寫信投訴英國外相指責警暴

屌啱啱都睇到，笑到我仆街

佢真係弱智，唔係扮

敢唔敢再鬧美國官員?

快d再指責所羅門

我真係好撚驚